琴日帶男朋友見家長，老母夾左隻脾過佢

男友
老母
同男友同一間中學識到而家
我讀書唔叻做緊野，佢讀緊大學final year
老母：ERRR呀強下哇？
男友：係。。
老母：我都唔轉彎抹角，讀緊住定做野？
男友：我讀緊E。。
佢都未講完老母對眼即刻發哂光
夾隻脾埋去打斷左佢
老母：嘩讀醫咁叻仔，黎，食左隻脾佢先有力仔睇病架嘛！
男友：我係讀緊EE,姐係電子工程
老母即刻180度轉變，收番埋隻脾，大家全程無講野，我送完佢走之後老母開始數佢話咩皇仁仔都要讀埋哂d水泡科又唔夠上進又剩。。。仲講左一大堆野叫我飛左佢
但我真係好愛佢
大家覺得點樣可以幫我條仔加番分？

This

同你老母講呢個年代同性戀好難搵伴侶
叫佢唔好嫌三嫌四 第時個仔孤獨終老

屌你老母

is

起底功能真好用

你男朋友唔係偷食完黎咩

借ac,驚比人起底

great

其實成日作啲假故仔出嚟鳩人真係有咁好玩？

創意台

假膠